全民帶頭盔出入得唔得？

鑒於而家全香港對黑警都冇信心，又通街都係黑社會，又無啦啦開槍和放催淚彈，可唔可以發起全民帶頭盔出街，一來保障自己嘅安全，二來混淆左黑警對帶頭盔人士嘅標籤！